宜家唔支持曹君如都俾人話5毛

見到有post話5毛唔想香港之光太光所以要踏低佢
我分唔到佢係真心定係曲線呀
有冇人教我

支那五毛狗真係好垃圾
唔抵得香港人有個世界冠軍

我一早都話
唱衰香港人係支那同化香港計劃一部分
支那自己支那狗質素差
要管比佢地文化水平高既香港一定會出問題
而香港人都唔服
所以近來先有咁多人借小小事就話香港人點點點
最多支那五毛狗用既格式就係
1:香港人唔配有乜乜乜
2:香港同支那冇咩分別
先打擊香港人
等香港人自以爲水平差
咁對於比生番國支那管治時心理抵抗會減抵
大家睇路

好多post話五毛做緊野 包括波台幾個月前個疑似縮沙post都係五毛

10卜 ching

同吾G持連主一樣道理

Ching排骨如打手

有人想香港之光不光

樓主連登五毛首領

搵食姐

十卜

ching ho ball

我都想搵

返高登PM CV俾蓋世寶掉老母